求macbook高手幫我睇下部機咩事

部機尋日無啦啦係咁眨
但眨大約3秒左右又正常返
但大約3秒後又眨
之後又正常返
無限loop
佢眨既時候完全用唔到部機
駁外置moon完全無問題

圖入面個頂條bar就係眨緊的時候會出現的綫

想問下大概係咩問題 要整幾錢左右
唔想出到去俾人呃